黃碧雲：第一場仗就係311！ ！

當日真係有必死嘅覺悟，今日就唔會有咁嘅結局